叫藍絲番大陸醫啦

香港醫療咁落後，香港人又唔聽話，唔值得強班專才落尼嫁。
共享大灣區榮譽，番大陸醫點都方便過叫專才落尼屈就。
唔需要搞咁多野輸入專才，黃絲唔值得強國專才咁做嫁。